［工程］Scheme A問題一問

英國grad行吾行到？

行到又有咩手續要搞先符合hkie資格

上網搵黎搵去冇咩資料

見到公司有新仔 uk 返黎行到scheme

btw 英國grad 就咪撚返香港做engin 啦

貪佢辛苦人工增長慢 賤價接job 無限ot咩

政府同client 例外

要上返hkie睇下你英國個programme認唔認可喎
報唔報到仲要睇你間公司有冇得幫你開scheme

Scheme係伏黎

轉行

hkie得本地 list

我係咪要滿足呢張list條件或者打去問

呢個都要諗定

Master grad ?

轉行啦

Wsp就寫明英國學歷報grad e 既要master唔知其他firm乜玩法

多數要master grad
我個間話係HKIE要求

佢有個講有咩外國u/咩科係認可，Washington Accord果類。

不過無講每科行到邊個discipline ge scheme